（Apple Watch用家）隻錶行事曆前面點解有個感嘆號？

有另一個event 撞時間？

係呀，原來係咁，thank